無窮 - per se

廣東POP嚟講風格好新鮮

識貨

per se 係高質保證

自推

per se真係絕少失手
今次連詞都自己填埋

per se 不嬲都正

呢首歌連bass都編得好靚

其實佢地首首曲風差唔多，但又真係可以做到唔重覆唔會悶，連住聽佢地啲歌會有種好連貫好舒服嘅感覺，香港樂壇清泉
Stephen啲編曲
希望佢地有多啲資源，之前慘到要眾籌出碟，有mv一萬view 都唔夠

點解咁少人聽

我聽TTN個online show先識佢地
近排日日loop呢首同 city in the ocean

副歌有D似東京喰種

其實佢哋好多歌啲風格都似
但唱廣東話幾正幾特別

Sandy手琴彈得好好聽好型格

今個星期聽電台先留意到
要聽多幾次先煲得出味道

好嘢嚟

佢地首家變都好正

我鐘意Serrini 幫佢地填嘅天空塌下前
今次呢首都幾好

由親愛的幽靈開始聽
之後再慢慢聽返佢地D舊歌新歌
英文歌真係有個種詩意
廣東歌就別樹一格,少有唔行主流情歌
唔知點解唔紅起
如果佢地都有mon post既希望同佢地講繼續努力

per se真心高質 同埋隻隻歌都維持到水準 目前最愛親愛的幽靈
係有陣時聽得出把人聲有啲位唔係好穩唱得有少少勉強 好摸衣夾錢比佢哋上聲樂班 完備埋把聲之後佢哋就無敵㗎啦

歌手但差把聲就無敵
咁不如請多個solo勁既入團好過

一開始覺得怪 但聽聽下慣左
第一次就算覺得主音難聽都會繼續聽
但佢啲編曲真係勁
其實本應係Sandy唱
但佢地就係唔想好似其他band咁如果係男女組合多數係女仔做vocal

終於有人識欣賞
次次介紹親比frd 十個有八個都話冇聽過
問我乜水

咁佢哋除咗係歌手之外都仲有創作㗎嘛 佢哋呢方面嘅才華係好掂
把聲底唔係唔好聽係技巧爭啲姐 依家市面大把“歌手”係咁仲要唱埋啲倒模歌
情侶團請多個人好似怪怪地不過如果佢哋遇到夾嘅solo都想聽下效果點

由無窮開始入坑here
btw, 搵黃靖都幾夾

ends嗰幾首廣東歌好正 親愛的幽靈 逝水如斯
英文歌就RRAEIB正啲 Missing Grass The Envelope